會員雲迪克愛助攻去左邊？

雲迪克入埋波，好擔心佢會做傻事

有個叫 雲迪克愛入球

又一場零失球

雲迪克真世一中堅